凍凍地，陰天落雨坐係巴士上層最前聽王菲真係正到

🚬

扣左安全帶未

嚟一首浪漫風暴

這次季候風
吹得格外兇

凍？邊撚度凍？

天早灰藍 想告別

我也不想這麼樣 反反覆覆 反正最後每個人都孤獨
你的甜蜜變成我的痛苦 離開你有沒有幫助

樓主識貨

支那婆

show blocked user

總以為塑造我舉止
成為你一直想要的樣子
如此一開始
要何時停止

這美好不相識的約會，似兩心的一個舞會

天空又再湧起密雲🚬

交通燈太鮮紅 就算再等一千秒鐘

當繽紛的晚霞漸凍 天真的想法告終

仍未忘相約看漫天黃葉遠飛

不要偷看你一秒 是害怕會突然偷笑

回憶是粉紅色的天空

有你嘅雨天，叫做浪漫；冇你嘅雨天，叫做憂鬱。 正撚到呢～

交通燈太鮮紅 就算在等一千秒鐘～